[武漢肺炎]聖馬力諾已經有51人確診

San Marino 51 +14

咁搞法滅國都似

得3.34萬人

Where?

義大利入面

所以咪死得

國家黎架wor
有參與歐洲歌唱大賽

佢地理上係俾意大利包住